大家點睇藍絲kol男人幫？

成員包括：
華記
黑超哥
李梓敬
何志光
大波man
大衛sir
高sir

政權打手
垃圾一堆囉

何志光李梓敬一個原本黃營一個綠絲
估唔到可以咁墮落

一班廢中，學著佢一定無女。

成班結哂婚喎

呢班都係死太監，無撚用嫁，點會係男人

同黃絲啲kol爭咁撚遠
Burn hill
世良
森哥
于非
19
沈旭暉
學識見識都爭十幾條街
係得啲藍絲冇腦先聽佢哋講嘢

李梓敬都法律系畢業嫁
何志光都神學碩士

Ck又唔係講耶穌
神學碩士冇q用啦
返去做神學界kol先發揮到佢
而家發神經就有份

森哥

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge